##Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

В функции мы можжем инициализировать переменные, которые не будут видны вне функции. В функции мы прописываем действие, и возвращаем результат этого действия, если нам понадобиься сделать это действие еще раз, то дубликации кода не будет, потому что мы можем просто вызвать эту функцию, только с другими переменными.

##Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

В функции мы прописываем какое действи мы хотим, чтобы она сделала, а передавая различные аргументы, мы получаем разный результат. Таким образом, нет дубликации кода.
